理性分析曼聯出局主因

因為廢囉屌你老母
根本邊個教都一鳩樣
隊野根本就垃圾
當年仲笑鳩耶子
含撚啦你班獌狗

出黎面對啦

你老母生你出來簡直係世界一大垃圾

普巴
移動垃圾車

打狼隊都可以和
唔死都冇撚用

對面踢出超水準

人腳英超水準
夾埋學界水平

瘋狂打假波先係主因

世一門將今次都救唔到獌

成隊波仲用緊英式既傳中踢法

沒有球證，什麼都不是

垃圾獌狗🐶，輸左舒服曬

對面打左場超越足球理論既賽事